識畫autocad 可不可以叫自己做畫家(painter/artist)？？？？？？？？？

I am a painter.